老老實實, 唐琳玲俾你屌唔屌

法官大人

屌你老母

你屌埋我個份

你做大佬0既, 咁對你細佬, 你係人唔係呀, 你仲有冇人性架

不了 驚佢影相

吊

樓上話屌

你屌錯左唐狗咋嘛?

想比佢屌多啲

佢可能會主動要求拍片

屌 有閪一定屌

機會留給樓主

屌欣宜定屌唐琳玲好d

欣直其實唔差

唉 click撚錯左正評 屌你老母閪

樓主可以考慮下去庇護工場溝女

唐寧就要

屌欣宜都唔屌佢丫